今晚上演馬賽對波圖

我入到嚟

呢張都係圖

幾好笑 俾個正評你先

今晚係波圖對馬賽,
馬賽對波圖要等下一次

26/11 先係馬賽對波圖